不用遞小抄了？韓國瑜總質詢 幕僚準備超大平板

不用遞小抄了？韓國瑜總質詢 幕僚準備超大平板

2019-05-13

〔記者王榮祥／高雄報導〕高雄市長韓國瑜總質詢期間，鏡頭常捕捉到幕僚遞小抄、或者打pass畫面，不但引起熱議，有時候也遠水救不了近火，但今天開始這情況應該比較好些，議會員工一早注意到，市長韓國瑜位置上多出一款大平板，這下不用遞小抄了？

議會員工指出，其實前市長陳菊列席時，桌上也會準備1個iPAD，韓國瑜市長桌上放的卻是1個大平板，雖然大小有別，但功用應該是一樣的，讓幕僚傳遞相關訊息，讓市長答詢時更能掌握方向，不會答非所問。

也有議會員工指出，大平版跟iPAD差在螢幕大小，可能方便韓國瑜看得更清楚。
<自由時報>

發大財x2046

電子大抄

佢幫高雄賺左韓總第一桶金未

唔係幫佢，自己presentation都準備好多資料係ipad , 真係要所有資料記曬才是勁咩，台仔不嬲on 9

係咪keep住開個走馬燈 「高雄發大財」?

唔識答就可以播出嚟

google 瑜

直接wallpaper 係呢五隻大字

蝕左第一桶金了

酸韓看小抄又拒他發言 前議長康裕成卻讓陳菊雞同鴨講1分半

仲有台灣安全。人民有錢